阿積士青训David Easmon僅14歲身高1米9

踢緊阿積士U15，打中堅，圖中場波最後6-2贏左鹿特丹斯巴達。

右圖 咁都唔夠人頂?

不如轉打龍算 踢開出面應該都有返少少腳法

標題殘體字

SOR，無留意到，由佢沉

短命50年

好出奇咩
我13歲兩米

sor

Ajax後生仔

淨係個樣都起碼20+

黑鬼=報細數

字母哥

得個高字有鬼用咩，學下美斯啦

隔離嗰件兩米

好似你咁廢

同黑人住咁多年既經驗話我聽
佢起馬18